[救得一個得一個]黃得俊朋友入 你朋友被拉

睇APPLE LIVE
太子: 黃得俊 91354529

push

遲左入live唔肯定係咪同一個人
不過救人要緊
佢既朋友快d了解下有殺錯無放過!!!!

Tui

Push

呢個好似立場影住係唔關事, 速龍追果個係白色衫大隻...

Pushhhhh

如果係既話唔洗再推sorry

推

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

救人呀！

要推 好似有人見到佢真係畀人捉左

推呀推呀推呀

係呀！要救！請各位幫手！

繼續推

佢朋友無連登 acc，在 FB 求救！請大家一定要救！

佢唔係叫呢個名
另外佢已經有律師

救人救人

佢叫羅柏軒
已搵律師
From tg 資訊谷

召喚黄得俊朋友仔

最緊要已有律師

FB Link

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

地方的蕩婦：你朋友叫乜名呀，有兩個名嘅？我唔方便係 FB 覆你。

P 仔推唔郁㗎，請各位大師兄幫幫手！

已知相中上有律師
咁黃得俊朋友搵到佢未

有冇片啊

都有可能係叫黃登俊

FB 蕩婦話相中人係黃得俊。

黃得俊/黃登俊 91354529